Tesla無人駕駛｜Model S德州高速入迴旋處失控撞樹 焚燒四小時兩死「司機位無人」

哈里斯縣警員赫爾曼（Mark Herman）表示，肇事2019年Model S高速進入迴旋處時失控，事發時無人在司機位，一人在前座乘客位，一人在後座。

車主的內兄弟說，車主說駕車與一位好友兜風，因此事發時車上只有兩人。他懷疑車主開車後啟動Autopilot自動輔助駕駛系統，然後移到後座，惟車行了幾百米後出事。

On99
揸住車唔傾得計咩
而家累死埋個fd

車主開車後啟動Autopilot自動輔助駕駛系統，然後移到後座，惟車行了幾百米後出事。

on9仔
就算你事先唔知唔可以隻手離開車盤
你啟動左後個mon都會提醒你多次
智商堪憂

點解咁危險無自動剎車

兩個去後座搞咩

難講

首先，自動剎車唔知萬能，現實環境唔同都有影響，而且車速都未知，其次未知佢架model s係幾時出，19年後既車先搭載最新既自駕硬件，同埋睇返佢張出事地區，似乎無咩可能啟動到輔助駕駛

教徒：Tesla賣軟件
出左事：車主自己戇鳩唔坐駕駛位

有咩衝突
宜家個軟件就係要佢坐係駕駛位到

冇，但唔好吹到fsd上神台lor

首先佢呢個唔係fsd beta
係普通既輔助駕駛
fsd beta仲係測試階段
再講，就算係普通輔助駕駛都要睇大數據
單攞幾單意外出黎講無意義
特別宜家呢單詳細係點都未清楚

tesla車住出名係咩？

真 不要寄望三峽大壩

美國迴旋處冇讓線？autopilot唔識認讓線？

事實現在fsd beta都唔係lv5，唔明你地吹上天做乜。
musk講今年會上lv5，不如等正式版出左，我地消費者咪受益lor

講真，連登幾多人揸過 ai車姐，成班趙括

真，不要寄望連登黃絲

自動駕駛唔係萬能
Google fb amaz 堆雲端都會死機
要幾個小時來搶修

日媒：
美國海軍在用這古老儀器 抗中國電子戰

事實上FSD Beta一直只係測試階段，當然暫時唔係lv 5，而且都無發比所有用家，你係唔係撈亂左黎講

我唔知其他人點講點吹，但我一直都講係宜家標配既唔係lv5，唔好混亂2種，都唔好好似新聞裡面個天材咁做，但係佢測試緊既係aim lv5既fsd beta進度係好

因為宜家呢單唔關fsd beta事，唔係好明個類比係邊

呢單野明顯係用家問題

我只係話唔好吹到fsd上神台，自動駕駛唔會0意外，tesla都冇咁既技術…暫時

連登仔：2022前無人駕駛

測試結果+1

On9 都唔係FSD

你唔需要明
總之啲人就係唔妥間公司
就係佢有問題啦
好似上面嗰條友咁同好多媒體都已經開始小題大做
將架車配備有自動駕駛擺喺標題
再將唔知有冇啟動到自動駕駛嗰句擺喺文章最後面嗰句

五毛，你份退休金呢？

係銀行，中共見我咁比心機，比左好大份

黃絲朋友你果份呢？

你當家下係level 5?

其實自動駕駛仲要望住條路
咁要黎做乜

真
宜家d新聞好鐘意擁TESLA做標題黨
咩都入佢數

因為呢個係自動輔助駕駛系統
tsla真正既自動駕駛系統仲係測試階段

精蟲上腦嘅時候點會理咁多

又幾襟燒架喎

用家問題，level 2你夠膽死離開座位

呢D智障自己開車都遲早死

開左個輔助就走去後座咁大工程都做得出
從來冇人講過開左可以離開司機位
美國人D 智商真係below average.
BLM Asian Hate Anyone but Trump
all the same ppl

唔係搞事 但真係用家問題

因為係鋰電池

覺得佢明顯係故意
因為一換Autopilot個mon就會不停提示叫你放隻手上個方向盤到
根本無可能睇唔到
最大可能係佢先前試過ok，跟住呢次又想試多次以為無野
跟住出事

Elon Musk: 好事黎，會改善

用家智商問題改善唔到

施壓法律方面快啲跟上軟件更新

想問下，如果揸tesla撞到人，即刻走左去，無任何證明你撞到，咁係追究機器問題？

tesla車有曬數據記錄，做你都無用

九成隊草

未揸過tesla，請問係邊方面數據記錄，車內影像？

住宅區冇畫線好正常

未必係車內cam，因為呢個係可以自由選擇開定唔開。

但tesla車內外幾乎都有各種傳感器，包括坐位，所以係肯定會知出事時邊個坐位係有人定冇，而且車內電腦會紀錄曬所有野，包括車速、撞擊既速度、係唔係啟動左Autopilot、隻手有冇放係方向盤到(方向盤都有感應器)等等，基本上係咩會知，所以唔洗諗住可以走佬

我覺得只要呢啲數據嘢唔係100%準確，就有利用嘅空間，如果真係我講個例子發生喺美國嘅 富豪身上， 隨時啲有錢佬無罪之餘仲告返tesla轉頭